新手學投資

想請問有咩要注意
諗著入著啲收息股先玩下先(應該買6823同2638先)
本身有中銀戶口係唔係開返中銀好?

dont use bank

Lm

交學費先

呢個預左交幾蚊學費架啦

請問用咩好

筆直呢

及早離去

5蚊左右啊巴打

High risk high return
Low risk low return

all in熊